用緊iPhone X 買左apple care 既你

你地會唔會趁住apple care就黎完去換過部機，不過iPhone x 好似停產左，佢會換部翻新機比我？咁仲換唔換好

好地地換乜柒？

中国人

我爆左個背脊。
諗住用多一兩個月去換

翻新機點都會有既

蝗蟲

分分鐘自己部機好過翻新機

翻新機分分鐘有暗病

樓豬流住支那狗既血
係蝗蟲

有問題咪拎返去apple

上年唔係改左 你點都換都係換部翻新機比你咩
（除左即場開會換個陣）

準備今個月去換，用咩理由？係咪要自己跌爆後面玻璃？

差唔多兩年冇用個case同moon 貼， 花晒粒電得番8x%

我過左保養（用左一年多少少）
但粒電無啦啦發脹，
Mon同機分離左，
岩岩換左部翻新俾我

不過Apple care 過左期就

一定係返新機
就算拎部Xs max去換都係咁話

本身已經換左，個face id成日解唔到鎖，天才check到個sensor壞左

都講左有暗病

如果佢話冇暗病咁點換

畀錢

冇病冇痛都可以強行要求換？正啊

畀錢=trade in買過部

有AC+ 換機有乜問題

翻新機有問題咪拎去換

最撚驚係有啲暗病你知道但係個精靈check唔到
嗰陣6S入過咸水換翻新機
換完用左冇兩個月粒Home Button發熱+成部機freeze
強制reboot完之後就發現個touch ID慢左好多
個精靈咪又係用個software黎check
佢check過話冇事死都唔幫你搞你又吹佢唔漲
嗰陣為左依件事用部6S都用到戚住戚住咁

傻豬呢度好多apple大股東架 ，係度問
股價升又打j, 賺錢又打j, 你換機就屌柒你
買左care緊係換啦
用左兩年oled mon會殘，電池會殘，實體制有損耗，下面個lightning port插得多又有機會壞，如果跌過前後玻璃都會比全新機更加容易易爆（唔係用眼睇到，但你部機跌得多次既話有時好細力佢就會爆田），如果過左保先壞就樣樣都係錢，你話呢
呢啲全部一壞就收鳩你四千幾蚊，你唔係比左二千幾蚊apple care仲幫個吸血鬼慳錢下化

你買得apple care 都預咗有乜事就拎返去啦
連apple 都預咗你會換
啲藍精靈都係咁講